坑口有狗

如題 係地鐵站查人 厚德個邊個出口 小心